既然動物傳心術咁勁

人都算動物，咁動物傳心術係咪可以讀人心？
咁我咪可以讀到老母個銀行密碼囉

唔好笑
我讀埋你個密碼

咁都俾樓主發現到

請勿玩弄龜頭